老老實實 有咩方法/戰術破到而家隊曼聯...

曼聯今季防守係一絕 幾乎無乜輸波

就算係皇馬 我都覺得冇咩把握可以破到摩連奴既陣

阿仙奴

我地gopro對強隊未輸過啊

場場塞哂十條撚樣入禁區，就梗係絕啦，咪和到仆街囉，自己係曼都覺得on9

靠獌狗自己OWN GOAL

唔識攻有撚用

拉布12碼

真，有DDG贏九成

獌守到皇啲燒味？
皇啲搶點vs獌啲搶點

今季英超歐霸冇人燒味咩 又咪破唔到大巴

今季曼聯無歐聯踢咪好似守得好穩咁
今季真正考驗得車熱鏝
換隊歐聯16強同曼聯踢應該贏左

阿仙奴?

阿狗咪贏左曼聯2:0囉牙蓋

巴破密集既極致
蝗燒味
拜既整體

你唔係搵呢啲同c朗拉膠啲爭頂比呀，仲有你地都有J過嘅bale呢？如果有態，bale啲身體質素，爭頂都好癲
仲有，摩迪老卻啲燒味波嘅準確度都同英超歐霸都兩個層次啦
身為獌狗嘅蓋清，平時唔係都已經J開朗朗啲爭頂㗎喇咩？